為美好的世界獻上祝福11卷後記中作者暗示可能沒有第三季

為美好的世界獻上祝福11卷後記中作者表示與動畫製作方合作結束

唔撚係掛
咁撚搞笑都唔出埋落去

gay餓行銷

動畫真係好好睇,實收得點解唔做呢

咁賣得都無第三季

我覺得都唔算有咁意思

我都睇唔到有咩暗示
只係唔係即時製作緊第三季啫

唔撚係呱

agger, 即係最少兩年內都唔會有第三季je

標題黨